蚎, 蝗劣食侵入, 請大家堅持廣東傳統美食

蚎式劣食(劣食文化代表) - 牛肉飯, 放題, 燒肉, 大阪燒, 鱆魚燒, 炸豬扒

蝗式劣食(劣食文化代表) - 麻辣, 水煮, 雞煲, 烤魚, 小蟲蝦

大家請補充

蚎式劣食多數係明治時期, 戰後貧窮夾硬整出來

蝗式劣食係因為內陸魚肉皆臭, 夾硬遮左浸味

請大家堅持廣東傳統美食, 不要浪費南粵美食傳統

.

以下開放討論

唔係唔支持

但係都唔洗踩其他國家啲野食既咁又

都話左有明治時期學人食肉時整出來囉..........夾硬食肉囉係

蚎

如果你屌柒韓國我會比個正評你
但你屌日本就唔得！

岸久, 日本就冇劣食架 ?

韓國 ? 有野(係人)食架咩 ?

冇錯，係冇嘅。

韓國D嘢食狗也不屌

大阪燒, 鱆魚燒, 炸豬扒
呢三樣好食喎

大阪燒即是飽肚版十九煎餅

鱆魚燒又無啦啦加舊面粉做乜九野

炸豬扒最岸久，一舊豬肉賣二三千yen